jap jap jap Jap jap jap jap

好嘈

嘈死啦

我由細到大 食野都係咁架喇包容下唔得